［中大崇基］有冇人可用任何一間宿同我換文林（可加錢）

價錢再議（$2000-3000）

Morningside College

Tower Block

6000